開一個帖，我希望用大愛叫停私了，被稱作「左膠」ge人入來，理性討論你咁做ge原因

歡迎討論。